有壓力係咪會咸濕d?

以前讀書、做野有壓力果排

會特別想宣泄

甚至有試過一日打三次飛機

我又係

次次打完心情都好啲輕鬆啲

唔止一日三次
呢排搵緊工......

搵工果排都係
見完工返屋企一定打

好短暫

689

打多幾次咪唔短暫